點解今日無咩post 笑曼狗既 ？？

廢到無人笑？

去哂笑利

利好笑啲呀嘛

笑乜9
唔放水撚贏到咩鏝